藍絲組織嚴密咗好多

快d貼連儂牆呀
比人清晒喇屌

文宣新路線

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

我都覺得好多所謂金鍾化既post根本呃分化

真

有係twitter 同大陸佬嘈過就知

佢地當中其實都有有學識嘅人
佢地會中英對照留comment
比起香港人玩twitter 戰線更有心
唔好話中英對照，有時夠膽死淨係抗繁體

真 成日笑鳩佢哋冇腦好易輕敵

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要求取消埋普通話卷

鄰國國慶前同區選前洗太平地，唔好硬攻損手，由佢清，清完再貼

係，所有分化 post 都唔好理，只要記住五大訴求同不割蓆就得

推

其實香港好撚多痴撚線藍屍

啱

push

驕兵必敗

幫手提提大家
商場唱完歌，拉隊去鄰近連儂牆修整

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

下星期三何妖隻馬出，一齊入馬場清潔囉大家

915推土機出動

FB有個PAGE專門跟住跳閘嗰D手足
仲有唔少女仔比人跟蹤偷拍
大家真係小心D啦

合理，佢地都忍左三個月，不過呢班人都係跟尾狗。
總之唔硬碰，唔好損兵折將，影下d condom支那旗入晒垃圾筒，撒一貼億就得

Report比FB，今日點新聞都收撚皮，facebook終於都做d野勒

link 太長唔放
fb page: 港鐵逃票犯 You Jump I Shoot
大家幫幫手report

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成40000個簽名…

Psuh

無左report掣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係最近無大台嘅弱點出咗黎
文宣組又弱咗好多

dklm琴日搭巴士勁迫見到個 爆老女至少4/50歲，一見到我黑衫即刻「jip jip]」聲，然後我見到佢whatsapp 一個乜春 《CU神話》群組，話尻我地喺黨鐵站口日日好似破地獄咁，又話我地係法輪功成日妄想比人迫害但根本冇事發生。。宜家咁仲叫冇事發生咩？，我 jip尻返佢望實佢電話個閪婆先停手。。正一仆街冚家剷，啲藍C女人係黎黎去去醜閪dry爆又瘦又乾五十年冇比屌過咁柒樣

我地唔可以輸

但有矣大台的話一早收皮，邊攪到三個月

起碼有一半係上面黎香港團聚

要組團還擊之前有巴打講過自衛隊

按地區分？

915 12點英領 2點半銅鑼灣

維穩費到啦
熱狗都入場

有無發覺近期各界藍絲近黎近多人？
好明顯維穩費已過數
預左對方會用無武力式批鬥咁不斷搞我地

要開翻個地區tg畀圍內果區既手足出黎做文宣，好多人都怕自己一個

twitter 戰線，要由和理非出手
大家和理非都係有家室，有學歷，有金錢既一群

請文宣小組谷一谷和理非戰twitter戰線指南
多謝

光復香港 時代革命

【一人一信行動】
【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，

逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

冇架啦
因為佢地唔會見到修例後既結果
佢地只係見我地爭取撤回既行為同後果
包括破壞死物, 商戶倒閉, 失業等等

其實依樣好重要, 佢地根本唔知有咩後果
一味覺得唔犯法, 修例就唔關佢事
造就佢地覺得造成嚴重破壞既係示威者
而冇諗過政府係會更嚴重
會直接重挫經濟, 依樣睇恒指就睇到

IFC 班大陸西裝友係住金鐘某酒店，黎開某中資公司搞嘅大會，當然唔少得仲有個堆大媽啦

然後班人仲要繼續笑

Push

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

係 好多五毛洗版

我會定義為滅亡前既迴光反照

推推推

有錢到咪有人做
呢round用完又會冇

近10.1 有錢到

我都覺連登多左好多低級p牌五毛
可能係想試水溫入侵連登
大家幫手檢舉

屌，有真心藍絲架
勿輕敵啦

啱呀

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

根本就係，我地仲推埋啲垃圾po上熱門

十一前呀, 一定會大量動員

佢地組織結構得非常之快
愈來愈完善
反之我地呢邊 愈來愈似散沙

G phone德國條訪問片下面留言個啲全部識英文，亦唔係假acc

要搵人入去搞野

lennon wall我地一直都有做緊

快啲召喚各區ig谷啲人出嚟起牆啦，
人要多，攞定行山杖
而家淪落到g20眾籌都冇乜人知

驕兵必敗
近期活動好多人都放鬆曬

有呢班畜生出黎提醒大家都算好事

係 各區自組

一手：好多都係「港漂」，個啲係香港讀書做野嘅中國人組織

利申：屋企有親戚係有份去

行動post好緊要 請大家推915post呀！！

佢地係岩岩開始做, 精力夠, 我地堅持左好耐,有疲態

Push
914天水圍親子祈禱會
915 維園中秋綵燈會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

我淨係覺得好多post都話失敗 又要月口和理非割席

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

係. IE SAVE HONG KONG 專頁

未必唔係假account

都唔可以輕敵 同黑警一樣 點解佢地會打得咁開心 因為佢地根本唔驚 如果俾班藍絲坐大左 佢地知道做咩都無後果就大件事

真，對方有錢有權，就算多無腦廢中廢老藍絲都好，對方有少數人有腦識指揮已經大件事

我入去睇咗留言最多response個堆都唔似，有唔同時期嘅旅行相，有一家大細，friends network啲人都似正常

推呀

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

其實呢排應該要日日檢舉藍絲page，點新聞都已收皮，多人做佢就可以收埋其他page皮！

反而我樂富唔多見，定其實有唔少我唔知

見一個block一個

點新聞收左皮??????

我都唔明，佢地有組織拆牆，點解我地唔吹雞起牆，上次天水圍都起得好快，18區都要做

完全無輕敵意思
只不過提下大家點解佢哋聲勢浩大咗，同埋佢哋做事方式，提防大家佢哋背後資源多同勢力多

買account買返黎，好多支那人收買account，炒散group而家變晒在家工作，根本就係收買comment

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

就黎10月1 要比多左錢

放棄道德高地，大家鬥黑囉

我覺得連登比人滲透左

唔係藍畜組織嚴密
係有黑社會組織藍畜

有膽就圍一兩件hit and run
你估班廢老唔貪生怕死咩

我覺得佢地依家愈黎愈識掩飾
有啲甚至會開post配合我地自high打飛機
等重要既行動post上唔到熱門 慢慢減少參與人數

Youtube已經俾佢地攻陷
Fb大新聞page rthk,apple,cable,now...都俾佢地半攻陷,相反佢地d港人講地,hkpao,向香港警察致敬全部守得到

要組返隊網絡糾察反擊,再俾佢地洗民意唔轉輿論都俾佢地洗到轉

Yes 唔好輕敵，我地要keep住做呢幾樣野
1) report藍絲page，留言反擊
2) 正視聽，反擊藍絲誣衊，俾人知道事件真相
3) 混入藍絲group，了解佢地行動同進行分化
4) 文宣工作繼續做，撕一貼百
5) 重點推行動post，唔好俾藍絲洗版帶風向
6) 醜化藍絲，低學歷、低文化水平、抄襲跟風、收錢賄賂、暴力打人，要將藍絲同黑警、黑社會associate,強調藍絲先係真暴徒。最好有個page係講post藍絲7事，向佢地施加壓力
7) 同上，要拉攏中間同淺藍一群，令佢地同藍絲割席，同埋要鞏固淺黃一群
8) 經濟壓力，罷買藍絲商鋪
9) 重點追擊721，追究藍絲黑社會打人事件，施加法律壓力，唔會以為亂打人砍人無法律效果

兩個幾月
我地成長時
對家有資源有人力
係無智慧但照抄都足以收我地皮

班傻鳩除左抄同斬人就冇野識

連儂係必須組隊
最好每次組隊都有成員專貼當區嘅獅子藍絲，嚇吓對家

*9) 重點追擊721，追究藍絲黑社會打人事件，施加法律壓力，唔好以為亂打人砍人無後果

pish

贊成 唔係俾政府轉移我地視線
我地唔係要鬥贏藍絲

夠多人唱歌咪得囉

人地收錢朝九晚六一堆人洗你版
依排近十一人地真係出力開你波冇可能擋得住

利申： 我老母就係

你係咁話對方藍絲收錢、背後有人操控
咁同藍絲言論有咩分別

我就覺得藍絲嗰邊
收錢嘅人係比較多
仲有少少五毛
但真心藍絲都唔少

大陸開始做野啦嘛，咁大支水喉實叫到人出黎做呢d ，相反搞集會遊行個D咪叫唔到咁多人出黎囉

同意
有幾隻高智慧藍尸lead住低等藍尸蟲做緊野

中共手段一直進化緊

呢樣先係最大問題

全香港得食環署有權清理連儂牆，連警狗都無權撕走，所以班藍屍係犯左法架

大台緊係集中,夠力
又唔會被拉

一唱完就文宣

特權份子係唔同啲

唔好輕敵呀！

又錢收又免費打人 反而我地呢邊開始無咩方向

我地根本依家俾人捱打緊

無錯，真係未撚瞓醒，香港一早有天龍人

習帝話要鬥爭
等示威者鬥藍絲
文革d 朋友

up

有咩方法

連仔要做野！

收皮啦賤種藍絲

agree
and here many primary school chicken/ 3 毛
whenever u try to say something useful they will say u 分化L/冷氣軍師/失敗主義

冷處理d三毛文
就算你想覆
請善用不推文回覆

915

推重要post

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道

[b][b]對策please

維穩費應該批左好多
全部土共組織出黎做野
我地要加強組織同文宣
長輩圖戰術要再用
唱完歌要做埋文宣

無思考能力嘅人最易操縱
班藍屍就係呢類人，可以不問回報咁助紂為虐

冇錯
驕兵必敗

之前大家做得好好
冇睇小popo d 記得會

同樣而家都唔可以輕視藍絲
記著 佢地背後有國家機器

915

藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

中共終於派左錢

推
依家係文宣戰

講得無錯

而家根本係藍屍反撲期
只可以講共匪好識睇時機出兵
一見你地開始唱歌,開始麻痺,開始疲勞,就即刻空群而出攞返出動權
再玩膠落出聽輸

被迫害妄想症

統戰部參戰

佢地要喺十月一日前抹去痕跡

唔想比外國人當笑話睇

我地就比佢地睇吓國內同胞嘅決心！

唔明點解要理佢地

國慶近了

唔好輕視敵人

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不是看到希望才去堅持，而是堅持了才會看到希望。

push 我哋最近鬆懈咗

行動組 ready

就黎國慶, 藍絲多左活動係好正常

agger對家有組織左好多，動員能力唔可以睇少，仲要佢地做野唔會俾人拉，好撚戇鳩

冇話輕視佢 係冇視佢地ga 動作

佢地有大台好易搞啫日日打搞何妖就得啦

Push!!!

呢期大家興唱歌 對家興撕紙
冇計架喎

不能鬆懈

唔可以再圍爐唱歌自high完就算 要繼續拉攏中間派同淺藍

五大訴求 香港人記住這是長期抗爭
願榮光歸香港

你見連登已經沉淪咗

今時今日仲做中間/淺藍真係拉攏都無用，做多幾次光復地區遊行送佢地食催淚彈好過啦

我推

雖然佢地好大機會有自己whatsapp group之類組織活動
但都有可能係各大forums, fb page之類討論
各巴絲打一齊做間諜

香港本地藍絲係多數無腦
問題係而家已經全國性參與
相反我方就疲憊+開始不斷執著係內鬥話題

砲台山有廢老

有人影到係有收錢, 即係唔係自發搞

有啲中間派就係未食過唔會驚 送彈都係拉攏嘅其中一個方法

對方文宣應該有大台lead緊
真心要加強力度反駁

仲有兩個星期佢地就deadline

內外不穩
經濟又出事

當然要瘋狂維穩香港

轉移焦點

反正蝗民最叻抄完打飛機
大家不妨發揮創意

真 我地要堅實啲

無差別係有用

但條件係自己都唔好送頭

有批打手, 加埋批私怨迷雲係咁係到搵交嘈

撞

Never forgive Never forget

記唔記得共匪點搞我地？
分化、失敗主義、扮勇武同和理互屌

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

好易，對家黐線要比對家更黐鳩線，佢拆你野你都可以拆/燒返佢野。

人地就係驚你係中國國慶送人地大禮
有人影到有錢收即係對家有大台做緊野
都係果句, 人地年年都搞活動慶祝, 只不過唔同既係, 人地之前年年就飲飲食食, 今年就變改搞鳩示威者

上星期有重點po喺熱門排名好低，推咗好耐之後，發現喺熱門嘅排名更低了，連登係咪就死了？

我哋輸嘅第一步就係認為所有藍絲都係收錢
事實上有好多係真心膠，主動出嚟

好提議

其實真係 - 我有fd屋企超藍底，佢阿妹知ifc有唱國歌即仆去，仲拉埋fd子一齊去 （既得利益者黎，超有錢，超對唔係因為咩200蚊出去）

細細個已經係咁

見藍絲就話佢地收咗錢、維隱費又多咗，咁咪同佢地話我地個個收錢出去遊行一樣 (雖然我地一個都冇)

咁事實真係好多真心膠藍絲，只係平時坐係屋企齋屌唔會出街，依家開始有組織活動，有唱歌有撕紙有打人，佢哋可能慢慢出嚟

同意

記得唔好硬碰

有大台係咁

915港島見

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

最麻煩係佢哋有免死金牌
做乜打人斬人都無人拉
地區街坊普遍和理非，完全下風

係，近期爬Twitter 見到佢哋識玩左，最重點係有一班唔同你五毛式咁大吵大鬧。 呢樣先危險

推！做實事！18區重建連儂牆

突然全部人好撚勤力

組隊一起去
自己一個去被圍好危險

咁係咪收二百人拎刀落去斬佢地？
係都等佢地少人先啦

前日已經有人講但無人理
連儂牆玩咁耐都唔識玩
對家又唔係第一次拆牆 有咩好驚

搵讓既人組小隊

鬥爭論 就係咁意思 之前送咁多車人落黎就係組織反擊 本地紅色勢力唔撚掂 中共自己出手了

佢地搞完都冇“後果”
咁緊係密啦

yes

貼牆！

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

貼牆

唔好成日睇到人收錢
就算收錢都好佢地行動力的確依家比我地更好
唔好沉醉於圍爐唱歌
要確實行動 搵番當初既聚合力同行動力

push 915

下下話人收錢咪同班藍絲話我地收錢一樣

唔好覺得世界上係無真愛國嘅人

我地需要滲入去攞情報
要知佢地幾時出動，目標 動機 同人數

915 要人

十一要洗太平地

殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百

不嬲係有組織犯罪嚟

撕一貼百，撕完唔清垃圾打比食環，罰鳩佢錢

你推返果個POST 咪得
開多個POST 講一第二POST 好撚弱智
仲要問點解
因為大排人似你開多個POST 講

Pish

係應該諗對策反擊，而唔係無視

如果只係無視，而無其他實際行動去抗衡，
到當你發現佢地嘅勢力已經大到開始不受控嘅時候
就已經太遲

唔係個個藍屍都收咗錢
好多中高層嘅藍屍係真心想收我地皮

Push.

修補連儂牆

呢一 兩星期改貼結束一黨專政 平反六四 習近平下台 等支国唔敢放啲支那人搞事

915

連儂牆暫時轉型 改貼尋老豆/老婆啟事 尋找撕紙/ 精神病打人老豆 篤灰送帽空姐 冇道德老師
順便貼啲結束一黨專政 平後六四 等支共唔敢放人落黎

咩料 成個商埸都係

唔好輕敵啦
情況真係比想像中嚴峻

對家
1/ 暴力對待示威者 —> 嚇怕和理非
2/組團清潔連儂牆 —> 我地貼嘅速度 唔夠 佢地撕嘅速度快 （撕一貼百 講就咁講 有邊個真係有咁做？）

3/ 警方不斷打壓集會遊行自由 —> 我地每次出去都要有被捕風險，自然少人出，輿論又去唔到國際層面

美國人權法 通唔通過而家都危危地，但我地嘅回應就淨係唱香港國歌，請問對對家有何威脅？
唱歌唔係問題，但唱完做返啲實際行動好嗎？

再係咁落去，想唔輸都幾難
堅持落去先對得住受傷同被捕手足㗎

認同

大把中高層藍屍真心想我地收皮

上面班垃圾大筆水咁組織啲冇腦condom
慘就慘在冇腦嘅人永遠都係多數

推2

推3

推4

個個係度唱埋d 柒歌，又和理非，今日天水圍已9縮，睇怕聽你班和理非7頭 都9縮埋。

宜家日日係度俾人拆牆，之後仲話拆一貼十，真係見唔到囉。

睇怕已完場

連仔唔block晒來自中国嘅ip都冇法子

實用po推

教下屋企兩老咪出黎 唔係脫離關係

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

講過幾多次d無謂post要不推文

true
咁多人去貼 唔洗驚

人哋真係泵水收錢

推！！！
太多榮光post
行動post推唔起咁滯

睇tg大channel多過睇連登 會壞腦
早排成日睇到啲咩「一句講哂」乜乜柒柒既po
其實就知有好多po係有班小朋友為呃正評而開
有啲叫唔醒 會屌你分化 有啲就真心係五毛
加油

何君堯吹雞

呢個post要推

有組織咗好多
叫口號又齊整
好恐怖

岩岩淘大又有人俾人拉左
佢地一有組織真係好煩

近國慶，出啲錢叫人行下叫下，壯下聲

that s all

有組織，仲有黑警back up一定難應付

班前線ON99, 正面同狗衝突實被狗捉

True
我地做乜佢地就做乜

True,唔使大驚小怪，專注係行動同號召人群會更好

帶平返六四牌

養咗幾年嘅acc?

推 反攻

點解唔還手呢

老實就算係被人打都會拉手足先
所以好難正面對抗，要諗下計智取

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

其實最麻煩咪就係佢地有黑警back up
佢地可以無負擔咁打人但我地唔得
我地有道德枷鎖之餘
企係到已經俾人拉
如果我地無黑警行動力都可以好高

ppp

今日連登都係，淘大打人就個個post 都講，雖然都明係正常嘅，但係推多啲行動po 呀

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有一D佢人無能力做，例如作曲
諗下有無第二D

唔係，識2個(FB會將你識既人留言放前)
真藍絲
應該係一個叫SAVE HK既FB page 動員藍絲留言